monster hunter一早就應該出返係ps啦

game場多人到仆街 d人一車車排住隊買game/出機
有當年gta5咁勁
一早就應該出返比ps啦，之前capcom最錯既決定係將呢個系列出比某廠低b遊戲機度影響曬個銷量

而家改邪歸正出返係d正常遊戲機度值得一讚

又世界大戰

某迷又要咬人

一齊都俾你看透
依d咪真獵人lo

當初為game買psp
然後出落某廠商一路冇衝動買
畫質差幾皮

[url]透過 HKG 分享一則貼文: 試完MHW就會明C社點解要回歸Sony

我因為mh買左部ps4pro

駁5刀

係某豚

其實mh呢d多數人長玩既game
會唔會影響到ps4其他game既銷路

因為唔出係ps冇再玩，ps4初代玩完bloodborne同godeater賣左，之後出左部psv玩機戰，依家再因為mhw買左bundle

大戰左咁耐你而家先講

我係有特價有特典之類咪買黎擺係度排隊玩
冇咪以後唔玩mhw之後想玩再買

其實3DS銷量都好高
做生意計成本 你話CAPCOM出PS4好賺定3DS好賺

老任呢d業界毒瘤幾時收檔

等緊戰神3同汪達
mh麻麻地 無咩興趣

戰神4下哇

係

其實唔玩mh都仲好多選擇
不過mh真係太勁

我呀哥都買左mh
睇下佢好唔好玩先決定買唔買多個ps plus

Yes, 其實mh響3DS一直都超好賣, 而且續集好多野都可以兼用, 一定慳皮過mhw n倍.
不過銷量開始走下坡同衝唔出日本都係事實,
crapcom願意冒險儘地一煲出mhw都係好事黎既, 好過由得mh系列等死.

唔好以為香港=全世界先得ga 柒頭

CAPCOM 最後都係要靠返SONY
佢地及早清醒好事黎

日本都排哂長龍
首發隨時上200萬

Cap定水整bio2 retake

好感動，手油課金賭錢game食屎啦

咁咪好 良性競爭黎 d廠起碼會諗對策改良下自己既作品

呢樣真
垃圾手遊昆錢昆到咁喊
出個新蛋池又成班傻仔倒錢落海

在商言商都出係3DS啦下
邊個做GAME唔想成本低架

又呢句
唔怪得日本仔D技術愈黎愈落後
PS4已經唔係咩超高要求既平台

真獵人鍾意嘈交多過打機

d 人不嬲雙重標準 ,

果時d 撚樣係m記霸撚晒d 位係度屠龍 ,

人地想食野都冇位 , 又嘈鳩住晒 ,

而家sw 出左又好意思話人部機拎出街玩on9

唔諗下自己當年出面掛住打機阻撚到人

人地低b機都賣到幾百萬隻

利申冇3ds

鬼叫psv垃圾

唔係部低b機洗橫手psv都唔會搞成咁

到底人生要幾失敗先會得閒為部遊戲機開罵戰

人大左有錢買game都無時間玩。。。

你指iphone?

好老實,宜家周街都搵唔到PS4 Pro,PSN會間歇性Server down
但XX出就從來冇人講過話某部垃圾主機會冇貨

好明顯啦下嘛

XX發佈出switch之後又炒到26-27
未發佈果陣靜咗 係賣緊2399

吓？你唔出街姐

psn 個垃圾 周不時都down 架啦

垃圾機個spec行唔郁MHW所以要焗買囉

一時又話無人講過無貨，一時又話焗買
彈出彈入攰唔攰？要唔要抖下？

你咪證明俾明俾我睇下NS有冇因為MHXX斷過囉
NS版XX日本都唔係賣得好,明明只係DS版加強版都要死撐好爆係唔係你比較有問題?

對任天堂沒有憎恨

但根據任天堂窮撚無錢買兩部機?嘅theory

係capcom廢，同時整兩隻game都整唔到？

有料咪同時出兩邊囉

有班FD子仲玩緊MHXX
真係唔想同依D人做朋友

NS MHXX首周得8萬4千,咁係唔係即係表示NS半年前一個星期主機都出唔到咁多貨?

gapcom擺明逼害我任 仲出格仔mh落switch

搵隻全新作同冷飯比都已經係多餘

無人話好爆，但響香港出XX嗰期又真係炒高晒+斷貨喎
唔夠講就作野發脾氣

明明NS行得郁MHW唔會爆炸都唔出落去,一定係逼害

呢樣真~分兩個作品PS4出 Monster Hunter正統,老任出Monster Hunter Stories

整稻草人自己講自己笑做乜鳩

3DS版首周都係84萬
MHW唔過的話,等你下個星期Bin c

笑人買唔起兩部機要搞主機信仰靠笑人拎優越感，同game廠有無錢整兩隻game有咩關係？

Mhxx炒冷飯無人玩係正常
Mhw係全新作
所以風頭去晒mhw係正常
但mhw真係唔似mon hunt, d打擊感垃圾到

NS嗰期真係斷緊貨，你好少睇game界新聞？

mhxx好唔好賣 睇下d2手價比較就知啦
2手xx賣200
zelda個d仲企硬緊300~350

舊系統一早疲態啦
同埋幾時話佢勁過MHW

你有冇玩過架

睇見佢就陰公，唔夠講就不斷砌稻草人

其實舊系統黎講
3DS版唔係都賣得好過PS系咩

black people question mark

咁其實斷係因為MHXX定水喉佬定孖車定Zelda

唔通PS4 Pro今個禮拜斷左貨係因為DFFNT咩

果期冇本家大作

香港嗰期個個出親都玩MH啦，你真係無出過街？我見親出機都跟隻XX既

所以標題某程度冇講錯，講事實都要俾人咬

話時話MH真係好撚癲
本來班架仔都放棄PS4咁滯

唔覺得之前出係3DS同依家出係PS4有咩衝突同矛盾

有人屌個標題?
而且舊系統疲態關一早就應該出返係ps有咩關係?

邊有放棄過,NS未出之前已經過左3DS頭成日硬件第一

3DS賣到飽和哂啫,同埋都預備有新機
PS4長期keep住低迷,追唔追到PS3個銷量都成問題

NS行得郁MHW都要畫質downgrade啦，到真係出到嗰陣你咪即管拎返出來講都未遲

你估出返隻狗牙MH落PS4都會有人為左咁而出Pro?

我就好現實嘅，呢D戰略級數嘅IP,銷量說明一切
由MH3到MHXX都係一直跌

MHW,銷量未有數字但PS4 Pro冇貨，PSN繁忙時間偶然Server Down都表示緊有幾勁

NS做唔到/未做到嘅野而PS得，MHW如果首周都贏唔到xx咁咪即係唔關畫質或者系統問題，而係市場整體收縮

講緊日本銷量,PS4其實係賣得好差
但講全球就勁既
我諗係SONY幫CAPCOM含撚先有隻MHW俾佢咋

iphone 個對手係psv?
某豚真係低能

PSV好明顯唔係死係3DS囉
係你唔明姐

有人話要NS出MHW咩?唔好成日唔夠講就靠屈先得架
"MH3到MHXX都係一直跌"又係靠吹,實際除左P3>3G同X>XX係趺,整體都係升:

5 2010年12月 モンスターハンターポータブル 3rd PSP,DL 490
17 2011年12月 モンスターハンター3（トライ）G 3DS,DL 260
9 2013年9月 モンスターハンター 4 3DS, DL 410
7 2014年10月 モンスターハンター4G 3DS,DL 410
6 2015年11月 モンスターハンタークロス 3DS, DL 430
40 2017年3月 モンスターハンターダブルクロス 3DS,DL 180

MHW個勢的確係勁,但重點都係畫質同系統,而唔係話出返係ps

唔計world，系列入面賣得最好係PSP既MHP3, 4.9M

World 出左3日，出貨量已達5M，相信破千萬都唔奇

又出黎柒,報左警告capcom做假數誇大3DS版MH銷量未

你話psp 畫面好過 switch ? 你肯定你隻眼無問題 ? 定係psp 響索粉心目心有加成所以會唔起格 ?

psp 解像度 480×272 無起格 , 但係 switch 我當你手提mode 720p 但係起格

Switch優於WiiU差於PSP
你識條鐵

其實重點都唔係出係PS/非任機，而係Capcom願意放棄一直以黎穩定賣過3M既作品模式，駛大錢改變成個系統，攻外國市場

如果之前既rumor正確，capcom將會復活portable，出返係swtich到，大家開心。

屌,笑撚死,原來你唔止無常識,直頭係無腦

我覺得又你地唔好咁講

任天堂MH一個ENGINE用3部console, 2017年仲行360p

唔係有班任狗傻更更咁貢獻左咁耐老豆老母D血汗錢

仆街CAPCOM邊會有錢有心機有時間去搞個全新engine既MHW

係度我要多謝所有買過任天堂MH既玩家, 冇你班on9水魚我地唔會有MHW玩

YOU ARE THE REAL MVP

呢D咪真獵人囉

冇返咁上下機能點推到新系統同畫質啊，唔通出響ns又可以無縫地圖新建模流暢動作細緻貼圖?冇封閉同高裝機數既平台點出到正版銷量啊，唔通出pc又可以3日5m?

根本出響ps4先可以有咁既勢同成就，做咩死唔撚認係平台既成功?做咩死唔撚認ns做唔到?隻game做得好都要平台帶，mhw呢個就係最佳既例子

如果wiiu唔仆街，薩爾達一定好賣過現在呢個道理係人都明

唔好鳩UP啦,你去睇下D銷售榜就知咩事啦
舊年10大銷售榜PS4得第5 DQ同第10 Nier兩隻game,其他全部任系機架

依家出係PS4當然正確決定啦
但係咪應該一早出返去PS就有待商榷

你自己都識講重點係新系統同畫質,PS4,XBOX,PC推到所以出上去,大部份玩家因為"新系統同畫質"所以買
討論係唔可以倒果為因

關於點解唔出係SW既問題
World呢個Project早係4年前就開始
果時連NS前身Project NX都未有
點開發到？你地真係覺得一隻由零開始既大作驚由企劃到推出，一年半載就足夠有餘？

話左冇適合既平台佢根本推唔到個新系統同畫面，同時有咁既裝機數俾佢發揮，今日如果mhw出響ns度，一半水準同氣勢都唔知有冇，咁兩樣野明明相輔相成，死唔認人地平台成功真心肉酸，上面個巴打都似樣過你

有班人就係唔想面對某部主機機能上有缺憾

佢地接受新系統同畫質冇得比，但唔接受同PS冇得比

明嘅，DS靠有限機能威左咁多年，J歷史係人之常情

gapcom唔爽手姐，佢係要吸夠奶粉錢，開發組半力咁慢慢做先過左4年

""一早""就應該出返係ps啦

所以三年前都得?

console方面NS如果有PS平台嘅marketshare你咪正確囉

PS可能唔係最好，但至少家用機市佔率唔會輸俾任天堂已經夠

唔好模糊焦點啦，係講緊你話mhw個勢純粹係新系統同畫面造成呢點啊

至於主機機能方面
Director自己係訪談都話，要展現World既概念，PS4/XB1係最好既平台

當然，Capcom係吹水同藉口既往績有目共睹，不過佢宜家咁講咪信住先囉

唔quote 前面啦，畫面同新系統 xbox ps4 同 pc 都做到，但係ps4 版本好賣過其他兩個平台，擺明monster hunter 出返係ps 系都係好賣既原因啦

MH不嬲都係日本人玩多,XBOX o係日本接近0影響力,所以你講呢D無咩意思

一個冇亞洲版
一個未出

咁都得

依家出係PS4係好賣既原因
但真係唔敢講一早出返係PS係咪就一定好賣

咁又好難怪既
本傳真係慳水慳力既穩定財源
要開隻又要駛大錢，又唔知會唔會爆死既新作，時間換成本都好合理

如果XX唔係跌得咁慘，Capcom都無咁好動力搞呢隻

我一直都係針對住一早依點
而且我無講過純粹係新系統同畫面,我強調既係玩家既重點響新系統同畫面,但無否定過平台,你大可以去搵下我有無否定過平台因素

唔理你點諗，咩3年前，capcom早響4年前已經決定左響ps會好賣，所以先會有mhw，之不過佢慢慢攪左4年前

老任switch真係垃圾機
老任d傻西死忠食慣屎、將舊屎放入口都話好味

本身老任係sell硬件做得好 點知今次switch硬件多多問題 質料又差

同盲撐撚真係冇得討論

MHW個勢的確係勁,但重點都係畫質同系統,而唔係話出返係ps

你講架，邊有講一早，邊有唔否定平台因素？

好賣就梗,隻game可以帶動到主機銷量,如果PSV有隻正傳出既都唔駛好似而家咁慘

其實行到doom skyrim呢d
隻mhw行720p 都得啦 嚟緊仲有darksoul

利申pc+索+任

出係PSV真係有保留
PSV都比唔到足夠機能佢大改啦

平台因素唔係重點=否定平台因素?

佢意思係4 / X果時者.

宜家唔駛討論PSV架啦，Sony自己都放棄埋

你講畫質，xbox 依家仲可以好ps4, 有沒人為左玩mom hunt 去買xbox 先，隻game 又唔分區，姐係中文字幕帶動d 人買game

呢個問題其實我一早想講下
作為任粉一定唔會想佢出隻劣化版相形見拙，你話doom，skyrim呢d陳年game冇咁覺，darksoul都人地60fps自己30fps，劣化移植呢點其實係暴露緊ns弱點，係出就出隻新，出隻唔同風格，任撚唔係最鐘意講ns同ps係並行市場既咩，去出對手最擅長果飯，差隻腳埋去人地掂左既領域，死硬

現在明明平台係一個重點

講緊3G果期啫,而家出PSV就真係無咩意思,有部Switch機能好咁多
當年未出3DS大機要加舊野先有雙桿用 畫面又唔係提升好多
咪又係大賣

其實係咪應該講得清楚d , 如果出家用版 , 出ps4 天經地義 , 因為市佔率最好

相反出手提版 , 首選應該係3ds / switch , 同樣道理都係市佔問題 ( 唔好同我講 psv , 根本罪大都已經唔當佢存在 )

再者ps4 機能同市佔都羸switch 咁多 , 我唔明有咩好比 , 有巴打都講左 mhw 係幾年前已經開發緊 , 咁開發人員都唔會知過兩年會有部新機 or 咩 spec etc

最後都係果句啦 , 明明兩部機買哂又唔係好貴 , 明明兩個機個市場 / target 都唔一樣 , 做咩成日要拎埋黎比呢 ?

一部響屋企玩 ( mhw ) , 一部出街玩 (mh5 如果有 ) , 咁樣分有咩問題呢 ?

可能真係會兩條線 mhw還mhw
老任就Mh5

香港同台灣的話,PS同中文字幕真係重點黎
大把人食SONY奶水大

三年前

PS4全球應該都過千萬 (唔知,我講錯可隨便修正)
Xbox完敗
得部WiiU都夠膽死講三年前

為免有人拗DS > PSV, 所以我覺得真係要講三年前就請用WiiU 同PS4比較

switch唔係100%定位出街喎

明明兩樣野主打都唔一樣都要拎黎講
中意玩就咩機都會買架啦又唔係貴

啲「mh迷」仲撚搞笑
mhw一出左就個個都話懷念懷念
明明keep住出game

問題係現在mhw大成功，黎緊呢兩年分分鐘兩條my team全力推付費dlc同g版，有冇精力應酬ns真係好難講，望就真係望有隻新既出響ns，如果佢應付式咁出隻劣化mhwp響ns，應該唔妥既真係任粉

三年前game廠出game一定要出家用機?咩邏輯?

真獵人係唔會理,會全制霸

所以呢個Post入面嘈緊嘅冇一個係真愛

但係老老豆豆隻xx switch版真係好撚hea port

3ds load faster than switch ggwp

我當為玩gta5買左xbox360，宜家好撚後悔，玩到無拪朋友又無game出，早知買當年買ps3版

仲要出之前宣佈MHW

一堆人唔做支線鬥快升HR 似長玩咩？

好多話無買3ds玩mh 喺因爲
果時佢地仲讀緊書
又無得翻pt
父母又唔俾錢咪無買
到宜家mhw 個個都可以翻工咪個個都有錢買

啲舊玩家對MHW 故事mode好很意見, 冇得飛片我都覺得好on9,
但佢地意思係要hehehumhum, 圍埋就有得打, Mario kart 咁就最好

見到啲論點真係得啖笑
仲要xx唔差 勁多怪
mhw吸納左好多前幾集既元素
先出到今集咁出色咁仔細
無真獵人討論下？

因為冇如果, 而且舊系統MH 3DS都行得到咁即係PSV以上都冇理由做唔到
我唔會空口話PSV有MH就一定起死回生呢D廢話

以市佔率論,出落3DS係合理而且成功
不過當戰場去返家用機平台,WiiU連XB都唔知追唔追到,唔好話PS

機能固然重要,但市佔率先係最決定性

外傳系統唔計 , 出落索系先係正傳 , 所以所有野都係新野

有個同事自psp玩起 , 3ds無玩 , 前兩日同我講mhw 好多新武器

所以點解三年前game廠出game一定要出家用機?
你仲未答到我

CAP記心諗:
我出喺邊你哋都係一堆人衝去買㗎啦

而家啲武器新派生基本上都係唔同風格度拆出黎
高低差騎怪又係個個話畫質差既3ds引入先
個個就只係一味講mhw正 勝利球迷

岩呀 , 所以家用機出響ps4最正常不過 , 手提機就出3ds / switch

如果capcom 條仆街又出返隻吸奶粉錢版mhw 響switch 都唔知點好 , 好難先由 3ds 版既控制習慣返做ps 版 轉黎轉去驚手殘

冇問題,你堅持近幾年玩狗牙Game都會收貨咪u win囉

當電話畫質都好過手提機嘅一刻開始,我覺得唔應該要問點解iPhone會取代到DS

switch D制同PS4唔係爭好遠啫

講咁耐你都係解釋唔到點解三年前game廠出game一定要出家用機係support到一早就應該出返係ps依個point

唯一分別得左菇同十字反轉"同L2,R2唔係板機式

我懺悔先 , 我有罪

我枉稱真獵人 , 集集mh 都有玩過 , 就係cap coin 出響 switch 果隻xx 無玩過 , 因為佢cap 奶粉錢cap 得太出面

所以我無用過pro 掣玩mhxx , 唔知會差幾遠

因為呢個game最近psn friend list勁多人on.. 真係好熱鬧

全球就快突破500萬套啦

因為需求,正正就係因為餓左咁耐MHW先會咁勁
大把人問點解MH4連翻炒落WiiU都懶啦,唔係關WiiU銷量太差的話,我都唔識答你點解
更加唔好問gapcom唔知點解要將MH個招牌同任記綁埋咁多年啦

就算出奶粉錢版mhw 響switch都唔會用XX隻舊操作,一定係用返W個隻
就算以後既新作都未必會走返轉頭

講咁耐都不著邊際,家下討論既一早就應該出返係ps啦,即係幾年前出響PS會好過幾年前出響非PS既銷量,你講既野無一句係圍繞依個論點
只係一味加前設去引導個結果,所以我問多你一次,點解幾年前一定只可以出響家用機?

咁老實喎 , 在商言商 , 我諗capcom 同 老任出幾代mh 真係有賺無蝕

唔係綁，係因為佢mh3開始就疊埋心水想cap奶粉錢，呢條水你估淨係養mh呢個ip咩，到現在你都認為佢俾老任綁就即係成功左，老任食撚哂死貓

睇到switch 個mh
再望下mhw

一隻game有咩理由出到3都唔改個垃圾介面同交流要用預設句式丫，一早就唔想改，分分鐘諗過放棄，係cap奶粉錢都work喎咁既市況先繼續攪落去，我認為

惡意收購

作為三太子梗係想攪隻國民遊戲，但一早mh都同國民遊戲差少少距離，最顛峰期都比美唔到dq，ff，馬車(薩爾達，老馬我認為係世界遊戲），睇得出佢長年攪mh肯定有期想放棄整過隻勁既

D 假+膚淺mh fans 無支持過以前系列 而家jump bandwagon就覺得好多突破 全部新野都係今場推出咁 好撚好笑

隻隻都要同DQ FF睇齊就唔駛做架喇
MH唔駛下下大工程,係咁易都過百萬,佢點會放棄

DQ都算
FF真係就快支持佢唔住....

Mon hunt充分表達咩叫好地地唔得嘅定義
當年psp出得咁順，無撚啦啦轉會某廠平台

Psp 2g到宜家為左mhw買左部ps4 pro

其實你地似乎搞唔清一樣野
MH去左3DS之後都係賺到仆街

如果係普通人諗法就係咁，阿哥做社長，老豆街機打到家機打個王朝返黎，佢不知幾想整隻國民遊戲，mh本身好難上到咁既高度，就算係mhw，都要睇多兩年

capcom有野心架咩
D冷飯出完又出
有錢賺佢就得架啦,駛咩出國民級遊戲

仲係咁講緊capcoin炒冷飯
慢慢加啲新野落去又提都唔提

有D 真獵人覺得今集有操蟲棍、充能斧，又有得跳，加左好多新野係新突破黎架！

屌你肉酸到呢
成街psp 個陣你坐緊監？

你唔明呀?因為時代唔同左,市場都變左
唔係只可以出喺家用機,而係已經連線技術已經足夠令家用機令用家有更好嘅體驗
以前要焗住住M記打係因為要連線
3DS只係延續緊呢個模式但連線上有少少進步
但退一步諗,如果技術水平進步到唔使好似PSP年代咁出街打
咁喺屋企打又何需要望住個細芒呢? (所以先會有iPhone iPad打死哂手提機一說,但宜家唔討論呢點)
多人連線究竟手提機定家用有優勢?我覺得各有各優點

3DS有本身優勢同特點,但係既然唔出街都可連線,咁其實手提與否都冇差別,家用機仲可以提供更好嘅質素,呢點就係我所認為嘅「有需求」

三年前已經人人都用主機打緊FIFA啦,連線技術已成

剩餘就係睇家用機市佔,三年前,PS4,XB同WiiU,唔使講都知,就算三年前都係PSN喺平台上有絕對優勢

10個有9個玩老翻果期丫嘛

係 個個玩老翻改金手指個期呀嘛

冇野心極兩大頭牌都大改左啦，奶粉錢cap還cap，一直都殺ip唔手軟架capcom

總結：垃圾3ds

都幾肯定佢唔會殺MH
連Rockman佢都拎返出黎

咁係咪就代表"一早就應該出返係ps",係咪就代表一早出返係ps就搵得/賣得多過依家響3DS賣左既數字?
一直強調幾年前只可以出響家用機只係用黎引導你自己想要既結論,而唔係討論

粒 留俾自己啦
3ds開始無破解所以咪無錢買game
Psp個個玩老翻就事實喺人都知

講講下機又變講game
好心你啦買得起psp 點會買唔起3ds
曲線笑人小學雞咪認

nds 夠有 R4
個期玩老翻有咩好笑

你知唔知自己講緊乜

咁確實而家追求畫質
3DS又真係吸引唔到果班唔係狂熱粉絲, 為左一隻MH說要買部機, 玩完之後就封塵
你問我我就唔買啦

但係P4就算玩完MH都仲有大把靚GAME玩, 另外P4根本大把人已經係有既

個個年代乜尻機都玩老翻
你就可以講到玩psp 個班冇錢買3ds 正版game
你就真係知唔知自己講緊乜

大把人自己都係咁講啦

psv 輸左俾3ds , 咁psv 係咩 ?

利申 : 屋企有部輸左俾部垃圾3ds 既機

psv 簡直係電子廢物

成年冇開過

你只係唔想承認家用機係有需求,或者家用機可以給予更加好嘅體驗

你都可以拗話冇需求,但MH4冇家用版,MHXX NS又賣得唔好,
但MHW證明Console版係有市

你可以繼續選擇性失明,反正你只係純粹唔想見到MH喺PS平台上成功

除左玩機戰同G Gen真係冇用
變左同WS一鳩樣

你從頭到尾就閹走家用機市場黎講
大佬,有心討論既,比d數據比D論証,証明幾年前"一早就出返係ps"可以fight底晒其他主機,証明幾年前一樣可以賣得多過3DS版
唔係一味loop自己心目中個結論,人地唔認同就話人選擇性失明

GAME場點搵先多 搵極最多都係得一頁

真喺加粒 就當自己大曬

大把人講乜乜乜既論點駁都廢事駁
戇撚尻

我從來冇否定過3DS係好成功,以前我覺得PSV個設計本身就係預左出MH,避免左C字手
但3DS做得更好所以PSV抵死

PSV已經半死冇討論空間
但一開始我就已經係拎PS4同NS比

然後就俾你話XX係翻炒,性能系統畫質冇得比乜乜柒柒

你只係唔肯承認PS個平台有令MHW成功之嘛
對你來講,就係NS如果硬件追到PS4,只要出到MHW都可以一樣咁好賣,一樣可以做到一機難求
然而NS硬件比唔上係事實,所以先會出返落PS同XB
(我諗好多人都唔記得左XB都係同步出MHW )

然而你都認同如果只係講香港,大把人都係食SONY奶水大,咁點解唔可以話一早就應該呢
媽劇停同代理咁廢你估任記自己冇責任?
NDS以前都係人手一部架,畫質都未必好過PSP,但點解係都要針對3DS? 就係任記策略上要主機都要保證賺錢所以硬件比下去, 市場對畫質要求越來越高之下,唔夠好就係唔夠好

真獵人或者唔介意,但市場上假獵人應該佔更多

做Fans都唔正視個品牌有乜問題,咁你梗係唔會明